hi 好友

又爆升，牛三。

跌 跌你老母呀
我屌撚爆你老母個閪呀
屌撚穿你細妹個閪呀仆街仔
跌跌跌 跌你老母閪咩傻鳩